<resources>
    <string name="url_field">Server</string>
    <string name="continue_msg">weiter</string>
    <string name="username_field">Benutzername</string>
    <string name="password_field">Passwort</string>
    <string name="login_error_title">Fehler</string>
    <string name="restore_error_message">Es ist ein Fehler beim Wiederherstellen der Verbindung aufgetreten. Überprüfen sie ihre Netzwerkverbindung oder versuchen sie, sich erneut anzumelden.</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_event">Veranstaltungen</string>
    <string name="menu_files">Dateien</string>
    <string name="menu_messages">Nachrichten</string>
    <string name="welcome">Willkommen %1$s !</string>
    <string name="members_dialog_title">Teilnehmer</string>
    <string name="mkdir">Neues Verzeichnis</string>
    <string name="upload">Datei hochladen</string>
    <string name="select_file">Datei auswählen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="dir">Verzeichnis</string>
    <string name="file">Datei</string>
    <string name="delete_msg">Wirklich löschen?</string>
    <string name="message_subject">Betreff</string>
    <string name="message_sender">Absender</string>
    <string name="message_time">Zeit</string>
    <string name="message_new">Nachricht Schreiben</string>
    <string name="message_delete_title">Nachricht Löschen</string>
    <string name="message_delete_msg">Diese Nachricht wirklich löschen:</string>
    <string name="message_search">Suchen</string>
    <string name="message_send">Senden</string>
    <string name="message_no_addressee">kein Addressat</string>
    <string name="message_no_subject">kein Betreff</string>
    <string name="message_no_content">kein Inhalt</string>
    <string name="hint_addressee">Addressat</string>
    <string name="hint_subject">Betreff</string>
    <string name="hint_title">Titel</string>
    <string name="hint_content">Inhalt</string>
    <string name="forum_create">Beitrag erstellen</string>


    <string name="autologout_msg">Ihre Sitzung ist abgelaufen, fahren sie ohne Verbindung fort oder melden sie sich erneut an.</string>
    <string name="autologout_relogin">neu anmelden</string>
    <string name="con_lost_msg">Es kann keine Verbindung zum Stud.IP-Server hergestellt werden. Fahren sie ohne Verbindung fort oder überprüfen sie ihre Internetverbindung.</string>
    <string name="con_lost_title">Verbindung unterbrochen</string>

    <string name="crash_msg">Leider ist die App abgestürtzt. Bitte melden sie den Fehler und wie er passiert ist.</string>
    <string name="crash_clipboard">Crash-Log in die Zwischenablage kopieren</string>
    <string name="crash_mail">Crash-Log an unofficial_studip_app_bugs@web.de schicken</string>
    <string name="crash_github">Github-Issue öffnen</string>
    <string name="crash_restart">App neu starten</string>

    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_main">Einstellungen:</string>
    <string name="clear_credentials">Anmeldedaten löschen</string>
    <string name="clear_credentials_dialog">Anmeldedaten wirklich löschen?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="settings_theme">Theme:</string>
    <string name="settings_theme_dark">Dunkel</string>
    <string name="settings_theme_light">Hell</string>
    <string name="settings_theme_auto">Automatisch</string>
    <string name="settings_notification_service">Service für Hintergrundbenachrichtigungen</string>
    <string name="settings_notification_service2">Läuft alle</string>
    <string name="settings_notification_service3">Minuten</string>
    <string name="settings_experimental">Hier können experimentelle Features aktiviert werden:</string>
    <string name="auth_setting">Authentifizierungsmethode</string>
    <string name="auth_basic">HTTP Basic Authentication</string>
    <string name="auth_basic_desc">Mit HTTP Basic Authentication wird bei jeder Anfrage der Benutzername und das Passwort mitgesendet.\nDamit niemand das Passwort auf dem Weg herausfinden kann,
    werden unverschlüsselte Anfragen nicht gesendet. Der Benutzername und das Passwort müssen aber auf dem Gerät gespeichert bleiben. Sie werden verschlüsselt in einer Datei gespeichert, auf die nur die App zugriff hat.
    Aber wenn das Betriebssystem selbst angegriffen wurde (oder das Gerät gerooted ist), könnte ein anderes Programm sich den Schlüssel für die Datei vom Betriebssytsem nehmen und die Daten auslesen.
    Für normalen Gebrauch sollte es aber sicher genug sein. Der Vorteil gegenüber des Session Cookies ist, dass man unbegrenzte Zeit angemeldet bleibt (solange sich das Passwort nicht ändert)</string>
    <string name="auth_cookie">Session Cookie</string>
    <string name="auth_cookie_desc">Dies ist die Methode, die auch ein Browser verwendet. Mit dem Benutzernamen und Passwort wird ein Session Cookie vom Server angefragt, danach wird das Passwort gelöscht.
    Es wird nur der Cookie auf dem Gerät gespeichert, mit der Gleichen Sicherheit wie das Passwort bei Basic Authentication. Wenn der Cookie von anderen Programmen genommen wird, könnten sich diese als Sie ausgeben, aber nicht ihr Passwort ändern.
    Der Nachteil ist, dass die Sitzung irgendwann abläuft und man sich wieder anmelden muss.</string>
    <string name="auth_oauth">OAuth</string>
    <string name="auth_oauth_desc">Noch nicht implementiert. Die sicherste Methode: Sie funktioniert ähnlich wie der Session Cookies, aber anstatt das die App den Benutzernamen und das Passwort abfragt, werden sie zu der Seite ihrer Institution weitergeleitet und müssen sich bei ihr anmelden.
    Die App bekommt dann nur am Ende das Authenticaton Token, das im prinzip wie der Session Cookie funktioniert</string>
    <string name="settings_developer">Entwicklereinstellungen:\nDiese Einstellungen können die App instabil machen oder die Sicherheit herabsetzen. Benutzen auf eigene Gefahr.</string>
    <string name="semester_select">Semester auswählen</string>
    <string name="my_documents">Deine Dateien</string>
    <string name="not_logged_in">nicht eingeloggt</string>
    <string name="message_no_search">keine Verbindung zum Server, kann beine Benutzer suchen</string>
    <string name="message_no_send">Nachricht konnte nicht gesendet werden</string>
    <string name="message_send_successfully">Nachricht gesendet</string>
    <string name="help_button">Hilfe anzeigen</string>
    <string name="help_content"><![CDATA["
<big><h1>Hilfe</h1></big>
<big><h2>Inhaltsverzeichnis</h2></big>
<ul>
<li><a href="#1">1. Anmeldung</a></li>
<li><a href="#2">2. Generelles und Einstellungen</a></li>
<li><a href="#3">3. Deaktivierte Funktionen</a></li>
<li><a href="#4">4. Startbildschirm</a></li>
<li><a href="#5">5. Kursbildschirm</a></li>
<li><a href="#6">6. Dateibildschirm</a></li>
<li><a href="#7">7. Nachrichtenbildschirm</a></li>
<li><a href="#8">8. Courseware-Plugin</a></li>
<li><a href="#9">9. Meetings-Plugin</a></li>
<li><a href="#10">10. Mobile Ansicht von Stud.IP</a></li>
<li><a href="#11">11. Shortcuts</a></li>
</ul><br><br>


<h2 id="1" >1. Anmeldung</h2>
Zuerst sollten Sie in den Einstellungen die Authentifizierungsmethode festlegen.<br>
Wenn Sie sich nur einmal einloggen wollen, sollten sie HTTP Basic Authentication benutzen.<br>
Wenn Sie nicht wollen, dass Benutzername und Passwort auf dem Gerät gespeichert ist (keine Sorge, es ist verschlüsselt), dann sollten Sie Session Cookie wählen.<br>
Wenn Sie den Session Cookie benutzen, funktionieren Benachrichtigungen nur solange der Cookie gültig ist.<br>
Wenn die Sitzung abgelaufen ist, müssen Sie sich erneut anmelden, um Benachrichtigungen zu erhalten.<br>
Wenn Sie Ihren Benutzernamen und das Passwort nicht in dieser App eingeben wollen, können sie OAuth benutzen.<br>
OAuth funktioniert nur für Stud.IP-Server, bei denen die App für OAuth registriert ist.<br>
Wenn die App bei Ihrem System nicht registriert ist, bekommen sie die Möglichkeit Ihre Mail-App mit einem vorgefertigtem Text zu öffnen, um diesen Ihrem Administrator zu schicken, damit dieser OAuth für die App aktivieren kann.<br>
Wenn danach alles gut geht, bringt das nächste App-Update OAuth-Unterstützung für Ihren Stud.IP-Server.<br>
Der Nachteil an OAuth ist, dass einige Funktionen der App eine Sitzung für den Stud.IP-Server erfordern, und mit OAuth bekommt die App eine solche Sitzung nicht.<br>
Die nicht verfügbaren Funktionen sind:<br>
<ul>
<li>Beim Schreiben einer Nachricht nach Adressaten suchen.<br>
Sie können nur Leuten schreiben, die Ihnen schon geschrieben haben oder die Sie in Kursteilnehmerbildschirm in der App gesehen haben.<br></li>
<li>Im Forum posten. Die API hat einen Fehler, der das Posten im Forum verhindert. Deshalb postet die App, wie es der Browser normalerweise tut. Dies erfordert aber eine Sitzung.<br></li>
<li>Benachrichtigungen bekommen. Ähnlich wie beim Forum, es gibt über die API keine Möglichkeit, die Benachrichtigungen abzurufen.<br></li>
<li>Stud.IP-Benachrichtigungseinstellungen in der App ändern. Wie bei den Benachrichtigungen, eine API dafür existiert nicht.<br></li>
<li>Die Courseware, Opencast und Meetings-Plugins.<br></li>
</ul><br>
Weitere Informationen zu den einzelnen Authentifizierungsmethoden bekommen Sie, wenn Sie in den Einstellungen lange auf die entsprechende Einstellung drücken.<br><br><br>
Zum Anmelden müssen Sie dann Ihren Stud.IP-Server auswählen.<br>
Sie können schauen, ob Ihr Server in der Liste ist (scrollen ist möglich), oder sie geben im Eingabefeld selbst den Hostnamen (ohne https://) ein.<br>
Dann müssen Sie Ihren Benutzernamen und Ihr Passwort eingeben (wenn Sie nicht OAuth benutzen).<br>
<br><br>


<h2 id="2" >2. Generelles und Einstellungen</h2>
Alle Dialoge und Bildschirme können mit einem nach unten Ziehen dazu gebracht werden, aktuelle Daten vom Server zu beziehen.<br>
Bis auf die Dateien sind alle Daten auf dem Gerät zwischengespeichert und können auch ohne Netzwerkverbindung angeschaut werden.<br>
Die Dateien müssen jeweils explizit heruntergeladen werden, um Datenvolumen zu sparen.<br>
Es gibt 2 Wege, normale Bildschirme zu erreichen:<br>
<ul>
<li>Nach links und rechts wischen, um in den Nachbarbildschirm zu kommen.<br></li>
<li>Das Tab-Icon oben benutzen um zu einem Bestimmten Bildschirm zu springen.<br></li>
</ul><br>
Auf kleineren Geräten müssen Sie vielleicht die Tabs oben nach links oder rechts scrollen, weil nicht alle Icons auf einmal auf den Bildschirm passen.<br>
2 Bildschirme können nur über das Tab-Icon erreicht werden: Der Einstellungsbildschirm und die mobile Ansicht von Stud.IP.<br>
Der Benachrichtigungs-Service aktualisiert auch periodisch die Daten und gibt dann Benachrichtigungen falls gewünscht.<br>
Periode und Anderes kann in den Einstellungen angepasst werden.<br>
Es werden aber nur Benachrichtigungen angezeigt, die Sie in Stud.IP aktiviert haben.<br>
Diese Einstellungen können Sie auch in der App verändern, unter "Stud.IP Benachrichtigungseinstellungen".<br>
Mit dem Document Provider können Sie auf die Stud.IP-Dateien zugreifen, wie auf alle anderen Dateien auf Ihrem Gerät.<br>
Nachdem Sie sich angemeldet und Ihre Kurse abgerufen haben, können sie in den Einstellungen festlegen, welche Kurse so bereitgestellt werden sollen.<br>
Sie können außerdem festlegen, ob Vorschaubilder angezeigt werden sollen, wenn mobile Daten benutzt werden.<br>
Sie können diese App als Ihre Browser-App setzten, um Stud.IP-Links automatisch in der App zu öffnen.<br>
Diese App ist aber kein vollwertiger Browser, deshalb müssen Links, die nicht zu Stud.IP gehen, zu einer richtigen Browser-App weitergeleitet werden.<br>
In den EInstellungen können Sie aussuchen, mit welcher App diese Links geöffnet werden sollen.<br>
Wenn Sie keine App aussuchen, werden Sie bei jedem Link gefragt, welche benutzt werden soll.<br><br>


<h2 id="3" >3. Deaktivierte Funktionen</h2>
Ihr Stud.IP-Administrator hat vielleicht nicht die ganze API angeschaltet.<br>
Die App benutzt nicht die ganze API, also ist das vielleicht gar kein Problem.<br>
Wenn die App beim Anmelden aber bemerkt, dass Teile der API deaktiviert sind, die die App benutzt, bekommen Sie einen Dialog mit allen deaktivierten Funktionen.<br>
Wenn Kernteile der API deaktiviert sind, klappt nicht einmal das Einloggen mit der App.<br>
Sie können Ihren Administrator bitten, die API anzuschalten.<br>
Alle API-Routen, die die App benutzt, sind in der <a href="https://github.com/tareksander/Stud.IP-App">Github Readme</a> aufgelistet.<br>
In den Einstellungen können Sie erneut nach deaktivierten Funktionen scannen.<br>
Benutzen Sie des, wenn Ihr Administrator Teile der API angeschaltet hat, aber Sie sich nicht wieder einloggen wollen.<br>
Sie können der App auch befehlen, die deaktivierten Funktionen zu ignorieren.<br>
Alle Funktionen benutzen mehrere API-Routen, also funktioniert ein Feature vielleicht Teilweise, wenn nur ein Teil der Routen deaktiviert ist, aber verlassen Sie sich nicht darauf.<br>
Wenn Sie eine Funktion verwenden wollen, für die die API deaktiviert ist, können Sie auch die mobile Ansicht von Stud.IP benutzen.<br>
<br><br>


<h2 id="4" >4. Startbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm wird Ihr Name, wie er in dem Stud.IP-System steht, angezeigt, und dazu die globalen Ankündigungen des Systems.<br>
Mit dem Button oben können Sie ein weiteres Fenster für die App öffnen, wenn Sie z.B. Courseware offen haben wollen und Ihre Nachrichten lesen wollen.<br>
<br><br>

<h2 id="5" >5. Kursbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Ihre Kurse für ein ausgewähltes Semester anschauen.<br>
Die Symbole zu den Kursen funktionieren wie auf der Weboberfläche, aber für manche sind die Funktionen noch nicht implementiert.<br>
Mit dem Flaggen-Symbol können Sie die Ankündigungen eines Kurses lesen.<br>
Mit dem Datei-Symbol können Sie sich die Dateien eines Kurses anschauen, herunterladen und hochladen.<br><br>

<h2 id="6" >6. Dateibildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Sich ihre Dateien auf dem System und die Dateien von Kursen ansehen.<br>
Durch tippen auf den \"…\"-Eintrag kommen Sie in das Elternverzeichnis zurück, falls vorhanden, durch halten kommen sie zu Ihren eigenen Dateien zurück.<br>
Beim Antippen eines Verzeichnisses werden die Inhalte angezeigt, bei einer Datei wird sie heruntergeladen.<br>
Durch Halten auf eine Datei oder ein Verzeichnis wird es gelöscht.<br><br>

<h2 id="7" >7. Nachrichtenbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Ihre Stud.IP-Nachrichten lesen und neue Verfassen.<br>
Durch lange auf eine Nachricht halten wird diese gelöscht.<br>
Beim Adressat auswählen schlägt die App Ihnen schon bekannte Benutzer vor.<br>
Wenn Sie den "Suchen"-Button benutzen, sucht die App im System nach Benutzern mit dem im Adressat-Feld befindlichen Namen.<br>
Ein Adressat wird hinzugefügt, indem Sie ihn in der Liste antippen.<br>
Gedrückt halten auf einen hinzugefügten Adressaten löscht ihn wieder.<br><br>

<h2 id="8" >8. Courseware-Plugin</h2>
Wenn Sie auf das Courseware-Icon im Kurs-Bildschirm tippen, können Sie sich die Courseware anschauen, falls vorhanden.<br>
Tippen Sie auf ein Kapitel, um die Unterkapitel zu laden und auf ein Unterkapitel, um die Abschnitte zu laden.<br>
Unterstützte Courseware-Blöcke:<br>
<ul>
<li>HTML<br></li>
<li>Opencast<br></li>
<li>PDF<br></li>
</ul>
<br><br>

<h2 id="9" >9. Meetings-Plugin</h2>
Wenn Sie das Meetings-Icon antippen, sehen sie alle verfügbaren Meeting-Räume eines Kurses.<br>
Wenn Sie auf einen der Buttons klicken, wird das Meeting in einem neuen Fenster geöffnet.<br>
Wenn Sie wegnavigieren, wird das Meeting automatisch in den Picture-in-Picure Modus geschaltet, damit die Konferenz nicht unterbrochen wird.<br>
Dabei wird auch automatisch die Präsentation in den Vollbildmodus geschaltet.<br>
Währen die Konferenz läuft, gibt es eine Benachrichtigung, die Sie nicht verwerfen können.<br>
In dieser Benachrichtigung gibt es Aktionen, um aus der Konferenz auszutreten und um das Mikrofon an/auszuschalten.<br>
Auf die Benachrichtigung tippen bringt die Konferenz wieder in den Vollbildmodus.<br>
Das PiP-Fenster hat auch einen Button, um das Mikrofon umzuschalten.<br>
<br><br>

<h2 id="10" >10. Mobile Ansicht von Stud.IP</h2>
Sie können die Browser-Version von Stud.IP in der App öffnen, indem Sie auf das Globus-Icon tippen.<br>
Wenn Sie HTTP Basic Authentication benutzen, werden Ihre Logindaten automatisch ausgefüllt.<br>
Wenn Sie einen Session Cookie zum Anmelden benutzen, wird dieser mit der Browser-Version geteilt und Sie müssen sich nicht anmelden, solange der Cookie gültig ist.<br>
Wenn Sie OAuth verwenden, müssen Sie sich normal anmelden.<br>
Wenn Sie einen Link anklicken, der Sie von Stud.IP-Server wegführt, wird dieser in Ihrer Browser-App geöffnet.<br>
Wenn Sie in der Browser-Version Dateien herunterladen wird der Dateiname die URL sein, weil die App den Dateinamen so nicht herausfinden kann.<br>
Wie in anderen Bildschirmen können Sie nach unten wischen, um die Seite neu zu laden<br>
Wenn Sie versuchen sich auszuloggen, werden Sie stattdessen zum vorherigen Bildschirm geleitet.<br>
Der zurück-Button navigiert im Browserverlauf zurück, oder zum vorherigen Bildschirm, wenn keine Seite mehr im Verlauf ist.<br>
<br><br>

<h2 id="11" >11. Shortcuts</h2>
Wenn Sie lange auf das Tab-Icon eines Bildschirms halten, wird ein Shortcut dafür erstellt.<br>
Damit können Sie z.B. die App direkt im Nachrichtenbildschirm öffnen.<br>
Sie können auch für spezielle Dinge selbst Shortcuts erstellen:<br>
Für ein bestimmtes Verzeichnis, indem Sie "Deine Dateien" oder den Kursnamen im Dateibildschirm halten.<br>
Für eine Forenbeitrag, indem Sie den Titel in der Liste halten.<br>
Für eine Courseware-Seite, indem Sie das entsprechende "i"-Icon halten.<br>
Für eine Seite in der mobilen Ansicht:<br>
Indem Sie nach unten scrollen und das Linsen-Icon unten rechts drücken (Android 6.0+).<br>
Indem Sie von der App weg und wieder hinnavigieren und das Linsen-Icon unten rechts drücken (Android 5.1-).
"]]></string>
    <string name="view">Anschauen: %1$s</string>
    <string name="download">Herunterladen: %1$s</string>
    <string name="view_with">Anschauen mit:</string>
    <string name="upload_failed">Fehler bei der Verarbeitung der Datei</string>
    <string name="settings_system">Systemeinstellungen für die App öffnen</string>
    <string name="settings_system_notification">Systemeinstellungen für Benachrichtigungen öffnen</string>
    <string name="channel_forum">Forum</string>
    <string name="channel_files">Dateien</string>
    <string name="channel_messages">Nachrichten</string>
    <string name="channel_other">Andere</string>
    <string name="settings_notifications">Benachrichtigungen:</string>
    <string name="notification_visibility">Sichtbarkeit:</string>
    <string name="notification_public">immer</string>
    <string name="notification_private">nur Titel auf dem Sperrbildschirm</string>
    <string name="notification_secret">nicht auf dem Sperrbildschirm</string>
    <string name="notification_priority">Priorität:</string>
    <string name="notification_priority_desc">Die Priorität geht von links nach rechts von unsichtbar, ohne Ton, mit Ton zu auf dem Bildschirm anzeigen.</string>
    <string name="own_files">Deine Dateien</string>
    <string name="document_provider">Document Provider</string>
    <string name="document_provider_courses">Mit dem Document Privider benutzbare Kurse:</string>
    <string name="document_provider_thumbnails">Vorschaubilder anzeigen</string>
    <string name="document_provider_search">Suche einschalten</string>
    <string name="document_provider_recents">Kürzlich benutzte Dateien anzeigen</string>
    <string name="load_on_mobile">Bilder auch mit mobilen Daten laden</string>
    <string name="load_notification_settings">Laden</string>
    <string name="save_notification_settings">Speichern</string>
    <string name="studip_notification_settings">Stud.IP Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="courses">Kurse</string>
    <string name="notification_settings_error">Benachrichtigungseinstellungen konnten nicht gesetzt werden</string>
    <string name="notification_settings_success">Benachrichtigungseinstellungen gespeichert</string>
    <string name="channel_meetings">Meetings</string>
    <string name="logout">Ausloggen</string>
    <string name="toggle_mic">Mikrofon umschalten</string>
    <string name="mic_on">Mikrofon an</string>
    <string name="mic_off">Mikrofon aus</string>
    <string name="login_error_message">Fehler beim Verbinden mit dem Server. Haben Sie eine Internetverbindung?</string>
    <string name="login_error_auth">Der Benutzername oder das Passwort ist falsch.</string>
    <string name="login_error_no_api"><![CDATA["Die Stud.IP API ist für den Server nicht aktiviert. Kontaktieren Sie Ihren Administrator und bitten sie ihn, die REST API anzuschalten. Wenn der Adminstrator fragt, welche Routen angeschaltet werden sollen, <a href="https://github.com/tareksander/Stud.IP-App">senden Sie einen Link zu der Readme auf Github</a>"]]></string>
    <string name="discovery_error">Konnte nicht herausfinden, welche Funktionen aktiviert sind. Alle Funktionen werden als aktiviert angenommen. Manche Funktionieren funktionieren vielleicht nicht. Sie können in den Einstellungen noch einmal aktivierte Funktionen überprüfen lassen.</string>
    <string name="discovery_title">Deaktivierte Funktionen</string>
    <string name="feature_global_news">Systemankündigungen</string>
    <string name="feature_files">Dateibildschirm</string>
    <string name="feature_user_files">Eigene Dateien anschauen</string>
    <string name="feature_course_files">Kursdateien anschauen</string>
    <string name="feature_forum">Foren benutzen</string>
    <string name="feature_messages">Nachrichtenbildschirm</string>
    <string name="feature_courses">Kursbildschirm</string>
    <string name="feature_planner">Planer</string>
    <string name="feature_blubber">Blubber</string>
    <string name="discovery_msg"><![CDATA["
%1$s<br>
Wenn Sie die Funktionen verwenden wollen,  kontaktieren Sie Ihren Administrator und schicken Sie ihm den Link zur <a href="https://github.com/tareksander/Stud.IP-App">Github Readme</a>, damit er die Funktionen aktivieren kann.
"]]></string>
    <string name="scan_features">Funktionen erneut testen</string>
    <string name="ignore_missing_features">Fehlende Funktionen ignorieren</string>
    <string name="ignore_missing_features_msg">Fehlende Funktionen können teilweise funktionieren, wenn Teile des API angeschaltet sind, aber nicht alles, was für die volle Funktion benötigt wird. Fehlende funktionen funktionieren vielleicht notmal, oder auch gar nicht. Korrekte Funktion kann nicht garantiert werden.</string>
    <string name="oauth_disabled_title">OAuth nicht registriert</string>
    <string name="oauth_disabled_msg"><![CDATA["
Diese App ist nicht als OAuth-Applikation bei Ihrem Stud.IP-System registriert.<br>
Bitten Sie Ihren Administrator, diese App hinzuzufügen.<br>
Tippen sie auf den Button unten, um Ihre Mail-App mit einem Vorlagetext zu öffnen, den Sie Ihrem Administrator schicken können.<br>
Wenn danach alles gut geht, sollte mit dem nächten Update OAuth-Support für dieses Stud.IP-System kommen.
"]]></string>
    <string name="oauth_template_button">Mail-App mit Vorlagetext öffnen</string>
    <string name="oauth_mail_template_subject">OAuth für App aktivieren</string>
    <string name="oauth_mail_template"><![CDATA["
Sehr geehrte/r Herr/Frau ,<br>
Ich benutze diese App, um auf Stud.IP zuzugreifen:<br>
https://f-droid.org/packages/org.studip.unofficial_app<br>
<br>
Ich bitte Sie, diese App für OAuth freizuschalten. <br>
Hier sind die dazu notwendigen Daten: <br>
Informationen zu der App: https://f-droid.org/de/packages/org.studip.unofficial_app/<br>
Kontaktperson: Tarek Sander, unofficial_studip_app_bugs@web.de<br>
Callback URL: studip_app://unofficial_app/oauth_callback<br>
<br>
Bitte schicken Sie eventuelle Fragen und den Consumer Key und das Consumer Secret an: unofficial_studip_app_bugs@web.de<br>
Mit freundlichen Grüßen<br>
%1$s
"]]></string>
    <string name="oauth_login_explain"><![CDATA["
OAuth:<br>
Wenn Sie den linken Button drücken, werden Sie zu Ihrer Stud.IP-Seite in einer Browser-App weitergeleitet.<br>
Falls noch nicht geschehen, loggen Sie sich dort ein.<br>
Sie werden gefragt, ob die App auf Ihre Daten zugreifen darf.<br>
Wenn Sie den Zugriff erlaubt haben, kehren Sie hierher zurück und drücken Sie auf weiter.
"]]></string>
    <string name="login">Einloggen</string>
    <string name="cont">Weiter</string>
    <string name="oauth_error_title">OAuth Error</string>
    <string name="oauth_error_no_token">Konnte kein Token von Server bekommen. Überprüfen Sie bitte Ihre Netzwerkverbindung. Wenn das Problem bestehen bleibt, fragen Sie Ihren Stud.IP-Administrator, ob die App wirklich für OAuth registriert ist.</string>
    <string name="oauth_error_token_invalid">Das Token ist nicht autorisiert oder Sie haben keine Internetverbindung. Bitte prüfen Sie Ihre Internetverbindung. Haben Sie sich mit dem linken Button bei Stud.IP eingeloggt und den Zugriff für die App zugelassen?</string>
    <string name="studip_message">Nachricht</string>
    <string name="share_with">Teilen mit</string>
    <string name="reply">Antworten</string>
    <string name="settings_relay">Links zum Browser weitergeben:</string>
    <string name="none">Keiner</string>
    <string name="open_with">Öffnen mit:</string>
    <string name="studip_mobile">Stud.IP Mobile</string>
    <string name="shortcut_disabled">Ausloggen macht alle SHortcuts ungültig</string>
    <string name="privacy_button">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="duplicate">Neues Fenster</string>
    <string name="start_semester">Startsemester: %1$s</string>
    <string name="end_semester">Endsemester: %1$s</string>


</resources>