<resources>
    <string name="url_field">Server</string>
    <string name="continue_msg">weiter</string>
    <string name="username_field">Benutzername</string>
    <string name="password_field">Passwort</string>
    <string name="login_error_title">Fehler</string>
    <string name="restore_error_message">Es ist ein Fehler beim Wiederherstellen der Verbindung aufgetreten. Überprüfen sie ihre Netzwerkverbindung oder versuchen sie, sich erneut anzumelden.</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_event">Veranstaltungen</string>
    <string name="menu_files">Dateien</string>
    <string name="menu_messages">Nachrichten</string>
    <string name="welcome">Willkommen %1$s !</string>
    <string name="members_dialog_title">Teilnehmer</string>
    <string name="mkdir">Neues Verzeichnis</string>
    <string name="upload">Datei hochladen</string>
    <string name="select_file">Datei auswählen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="dir">Verzeichnis</string>
    <string name="file">Datei</string>
    <string name="delete_msg">Wirklich löschen?</string>
    <string name="message_subject">Betreff</string>
    <string name="message_sender">Absender</string>
    <string name="message_time">Zeit</string>
    <string name="message_new">Nachricht Schreiben</string>
    <string name="message_delete_title">Nachricht Löschen</string>
    <string name="message_delete_msg">Diese Nachricht wirklich löschen:</string>
    <string name="message_search">Suchen</string>
    <string name="message_send">Senden</string>
    <string name="message_no_addressee">kein Addressat</string>
    <string name="message_no_subject">kein Betreff</string>
    <string name="message_no_content">kein Inhalt</string>
    <string name="hint_addressee">Addressat</string>
    <string name="hint_subject">Betreff</string>
    <string name="hint_title">Titel</string>
    <string name="hint_content">Inhalt</string>
    <string name="forum_create">Beitrag erstellen</string>


    <string name="autologout_msg">Ihre Sitzung ist abgelaufen, fahren sie ohne Verbindung fort oder melden sie sich erneut an.</string>
    <string name="autologout_relogin">neu anmelden</string>
    <string name="con_lost_msg">Es kann keine Verbindung zum Stud.IP-Server hergestellt werden. Fahren sie ohne Verbindung fort oder überprüfen sie ihre Internetverbindung.</string>
    <string name="con_lost_title">Verbindung unterbrochen</string>

    <string name="crash_msg">Leider ist die App abgestürtzt. Bitte melden sie den Fehler und wie er passiert ist.</string>
    <string name="crash_clipboard">Crash-Log in die Zwischenablage kopieren</string>
    <string name="crash_mail">Crash-Log an unofficial_studip_app_bugs@web.de schicken</string>
    <string name="crash_github">Github-Issue öffnen</string>
    <string name="crash_restart">App neu starten</string>

    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_main">Einstellungen:</string>
    <string name="clear_credentials">Anmeldedaten löschen</string>
    <string name="clear_credentials_dialog">Anmeldedaten wirklich löschen?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="settings_theme">Theme:</string>
    <string name="settings_theme_dark">Dunkel</string>
    <string name="settings_theme_light">Hell</string>
    <string name="settings_theme_auto">Automatisch</string>
    <string name="settings_notification_service">Service für Hintergrundbenachrichtigungen</string>
    <string name="settings_notification_service2">Läuft alle</string>
    <string name="settings_notification_service3">Minuten</string>
    <string name="settings_experimental">Hier können experimentelle Features aktiviert werden:</string>
    <string name="auth_setting">Authentifizierungsmethode</string>
    <string name="auth_basic">HTTP Basic Authentication</string>
    <string name="auth_basic_desc">Mit HTTP Basic Authentication wird bei jeder Anfrage der Benutzername und das Passwort mitgesendet.\nDamit niemand das Passwort auf dem Weg herausfinden kann,
    werden unverschlüsselte Anfragen nicht gesendet. Der Benutzername und das Passwort müssen aber auf dem Gerät gespeichert bleiben. Sie werden verschlüsselt in einer Datei gespeichert, auf die nur die App zugriff hat.
    Aber wenn das Betriebssystem selbst angegriffen wurde (oder das Gerät gerooted ist), könnte ein anderes Programm sich den Schlüssel für die Datei vom Betriebssytsem nehmen und die Daten auslesen.
    Für normalen Gebrauch sollte es aber sicher genug sein. Der Vorteil gegenüber des Session Cookies ist, dass man unbegrenzte Zeit angemeldet bleibt (solange sich das Passwort nicht ändert)</string>
    <string name="auth_cookie">Session Cookie</string>
    <string name="auth_cookie_desc">Dies ist die Methode, die auch ein Browser verwendet. Mit dem Benutzernamen und Passwort wird ein Session Cookie vom Server angefragt, danach wird das Passwort gelöscht.
    Es wird nur der Cookie auf dem Gerät gespeichert, mit der Gleichen Sicherheit wie das Passwort bei Basic Authentication. Wenn der Cookie von anderen Programmen genommen wird, könnten sich diese als Sie ausgeben, aber nicht ihr Passwort ändern.
    Der Nachteil ist, dass die Sitzung irgendwann abläuft und man sich wieder anmelden muss.</string>
    <string name="auth_oauth">OAuth 2</string>
    <string name="auth_oauth_desc">Noch nicht implementiert. Die sicherste Methode: Sie funktioniert ähnlich wie der Session Cookies, aber anstatt das die App den Benutzernamen und das Passwort abfragt, werden sie zu der Seite ihrer Institution weitergeleitet und müssen sich bei ihr anmelden.
    Die App bekommt dann nur am Ende das Authenticaton Token, das im prinzip wie der Session Cookie funktioniert</string>
    <string name="settings_developer">Entwicklereinstellungen:\nDiese Einstellungen können die App instabil machen oder die Sicherheit herabsetzen. Benutzen auf eigene Gefahr.</string>
    <string name="semester_select">Semester auswählen</string>
    <string name="my_documents">Deine Dateien</string>
    <string name="not_logged_in">nicht eingeloggt</string>
    <string name="message_no_search">keine Verbindung zum Server, kann beine Benutzer suchen</string>
    <string name="message_no_send">Nachricht konnte nicht gesendet werden</string>
    <string name="message_send_successfully">Nachricht gesendet</string>
    <string name="help_button">Hilfe anzeigen</string>
    <string name="help_content"><![CDATA["<big><h1>Hilfe</h1></big>
<h2>1. Anmeldung</h2>
Zuerst sollten Sie in den Einstellungen die Authentifizierungsmethode festlegen.<br>
Wenn Sie sich nur einmal einloggen wollen, sollten sie HTTP Basic Authentication benutzen.<br>
Wenn Sie nicht wollen, dass Benutzername und Passwort auf dem Gerät gespeichert ist (keine Sorge, es ist verschlüsselt), dann sollten Sie Session Cookie wählen.<br>
OAuth ist noch nicht implementiert.<br>
Weiter Informationen zu den einzelnen Authentifizierungsmethoden bekommen Sie, wenn Sie in den Einstellungen lange auf die entsprechende Einstellung drücken.<br><br>
Zum Anmelden müssen Sie dann Ihren Stud.IP-Server auswählen.<br>
Sie können schauen, ob Ihr Server in der Liste ist (scrollen ist möglich), oder sie geben im Eingabefeld selbst den Hostnamen (ohne https://) ein.<br>
Dann müssen Sie Ihren Benutzernamen und Ihr Passwort eingeben.<br>
<br><br>
<h2>2. Generelles und Einstellungen</h2>
Alle Dialoge und Bildschirme können mit einem nach unten Ziehen dazu gebracht werden, aktuelle Daten vom Server zu beziehen.<br>
Bis auf die Dateien sind alle Daten auf dem Gerät zwischengespeichert und können auch ohne Netzwerkverbindung angeschaut werden.<br>
Die Dateien müssen jeweils explizit heruntergeladen werden, um Datenvolumen zu sparen.<br>
Der Benachrichtigungs-Service aktualisiert auch periodisch die Daten und gibt dann Benachrichtigungen falls gewünscht.<br>
Periode and Anderes kann in den Einstellungen angepasst werden.<br>
Es werden aber nur Benachrichtigugen angezeigt, die Sie in Stud.IP aktiviert haben.<br>
Diese Einstellungen können Sie auch in der App verändern, unter "Stud.IP Benachrichtigungseinstellungen".<br>
Mit dem Document Provider können Sie auf die Stud.IP-Dateien zugreifen, wie auf alle anderen Dateien auf Ihrem Gerät.<br>
Nachdem Sie sich angemeldet und Ihre Kurse abgerufen haben, können sie in den Einstellungen festlegen, welche Kurse so bereitgestellt werden sollen.<br>
Sie können außerdem festlegen, ob Vorschaubilder angezeigt werden sollen, wenn mobile Daten benutzt werden.<br><br>


<h2>3. Startbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm wird Ihr Name, wie er in dem Stud.IP-System steht, angezeigt, und dazu die globalen Ankündigungen des Systems.<br><br>

<h2>4. Kursbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Ihre Kurse für ein ausgewähltes Semester anschauen.<br>
Die Symbole zu den Kursen funktionieren wie auf der Weboberfläche, aber für manche sind die Funktionen noch nicht implementiert.<br>
Mit dem Flaggen-Symbol können Sie die Ankündigungen eines Kurses lesen.<br>
Mit dem Datei-Symbol können Sie sich die Dateien eines Kurses anschauen, herunterladen und hochladen.<br><br>

<h2>5. Dateibildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Sich ihre Dateien auf dem System und die Dateien von Kursen ansehen.<br>
Durch tippen auf den \"…\"-Eintrag kommen Sie in das Elternverzeichnis zurück, falls vorhanden, durch halten kommen sie zu Ihren eigenen Dateien zurück.<br>
Beim antippen eines Verzeichnisses werden die Inhalte angezeigt, bei einer Datei wird sie heruntergeladen.<br>
Durch Halten auf eine Datei oder ein Verzeichnis wird es gelöscht.<br><br>

<h2>6. Nachrichtenbildschirm</h2>
Auf diesem Bildschirm können Sie Ihre Stud.IP-Nachrichten lesen und neue Verfassen.<br>
Durch lange auf eine Nachricht halten wird diese gelöscht.<br>
Beim Addressat auswählen schlägt die App Ihnen schon bekannte Benutzer vor.<br>
Wenn Sie den "Suchen"-Button benutzen, sucht die App im System nach Benutzern mit dem im Addressat-Feld befindlichen Namen.<br>
Ein Addressat wird hinzugefügt, indem Sie ihn in der Liste antippen.<br>
Gedrückt halten auf einen hinzugefügten Addressaten löscht ihn wieder.<br><br>

<h2>7. Courseware-Plugin</h2>
Wenn Sie auf das Courseware-Icon im Kurs-Bildschirm tippen, können Sie sich die Courseware anschauen, falls vorhanden.<br>
Tippen Sie auf ein Kapitel, um die Unterkapitel zu laden und auf ein Unterkaptiel, um die Abschnitte zu laden.<br>
Unterstützte Courseware-Blöcke:<br>
HTML<br>
Opencast<br>
PDF<br>
<br><br>

<h2>8. Meetings-Plugin</h2>
Wenn sie das Meetings-Icon antippen, sehen sie alle verfügbaren Meeting-Räume eines Kurses.<br>
Wenn sei auf einen der Buttins klicken, wird das Meeting in einem neuen Fenster geöffnet.<br>
Funktioniert im Moment nur mit HTTP Basic Authentication.<br>
Wenn sie wegnavigieren, wird das Meeting automatisch in den Picture-in-Picure Modus geschaltet, damit die Konferenz nicht unterbrochen wird.<br>
Dabei wird auch automatisch die Präsentation in den Vollbildmodus geschaltet.<br>
Währen die Konferend läuft, gibt es eine Benachrichtigung, die Sie nicht verwerfen können.<br>
Din dieser Benachrichtigung gibt es Aktionen, um aus der Konferenz auszutreten und um das Mikrofon an/auszuschalten.<br>
Auf die Benachrichtigung tippen bringt die Konferenz wieder in den Vollbildmodus.<br>
Das PiP-Fenster hat auch einen Button, um das Mikrofon umzuschalten.<br>
<br><br>
"]]></string>
    <string name="view">Anschauen: %1$s</string>
    <string name="download">Herunterladen: %1$s</string>
    <string name="view_with">Anschauen mit:</string>
    <string name="upload_failed">Fehler bei der Verarbeitung der Datei</string>
    <string name="settings_system">Systemeinstellungen für die App öffnen</string>
    <string name="settings_system_notification">Systemeinstellungen für Benachrichtigungen öffnen</string>
    <string name="channel_forum">Forum</string>
    <string name="channel_files">Dateien</string>
    <string name="channel_messages">Nachrichten</string>
    <string name="channel_other">Andere</string>
    <string name="settings_notifications">Benachrichtigungen:</string>
    <string name="notification_visibility">Sichtbarkeit:</string>
    <string name="notification_public">immer</string>
    <string name="notification_private">nur Titel auf dem Sperrbildschirm</string>
    <string name="notification_secret">nicht auf dem Sperrbildschirm</string>
    <string name="notification_priority">Priorität:</string>
    <string name="notification_priority_desc">Die Priorität geht von links nach rechts von unsichtbar, ohne Ton, mit Ton zu auf dem Bildschirm anzeigen.</string>
    <string name="own_files">Deine Dateien</string>
    <string name="document_provider">Document Provider</string>
    <string name="document_provider_courses">Mit dem Document Privider benutzbare Kurse:</string>
    <string name="document_provider_thumbnails">Vorschaubilder anzeigen</string>
    <string name="document_provider_search">Suche einschalten</string>
    <string name="document_provider_recents">Kürzlich benutzte Dateien anzeigen</string>
    <string name="load_on_mobile">Bilder auch mit mobilen Daten laden</string>
    <string name="load_notification_settings">Laden</string>
    <string name="save_notification_settings">Speichern</string>
    <string name="studip_notification_settings">Stud.IP Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="courses">Kurse</string>
    <string name="notification_settings_error">Benachrichtigungseinstellungen konnten nicht gesetzt werden</string>
    <string name="notification_settings_success">Benachrichtigungseinstellungen gespeichert</string>
    <string name="channel_meetings">Meetings</string>
    <string name="logout">Ausloggen</string>
    <string name="toggle_mic">Mikrofon umschalten</string>
    <string name="mic_on">Mikrofon an</string>
    <string name="mic_off">Mikrofon aus</string>
    <string name="login_error_message">Fehler beim Verbinden mit dem Server. Haben Sie eine Internetverbindung?</string>
    <string name="login_error_auth">Der Benutzername oder das Passwort ist falsch.</string>
    <string name="login_error_no_api"><![CDATA["Die Stud.IP API ist für den Server nicht aktiviert. Kontaktieren Sie Ihren Administrator und bitten sie ihn, die REST API anzuschalten. Wenn der Adminstrator fragt, welche Routen angeschaltet werden sollen, <a href="https://github.com/tareksander/Stud.IP-App">senden Sie einen Link zu der Readme auf Github</a>"]]></string>


</resources>